{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023861",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3008816",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 퀸"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数35室で、韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。 ただし、未成年者は利用できず、ろうそくの持ち込みも禁止されています。 訪問者のレビューを見ると、経済的な価格で良い宿だという評価が多く出ました。 駐車が不便な点を除けば、リラックスできるという意見がほとんどです。 そのため、手頃な価格でリラックスしたい方にとって、この宿泊施設は非常に適した選択肢です。 駐車場は地下と1階にあり、外部にも大型駐車場が完備されています。 特室にはPCと最新の無料映画が設置されており、全客室ではWi-FiとVODサービスが提供されています。 また、大型テレビや冷暖房設備も充実しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "35室です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような言語の案内支援が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこの宿泊施設を利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ろうそくの持ち込みは禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ろうそくの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はどのように評価されていますか？",
            "answer": "経済的な価格で良い宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではリラックスできますか？",
            "answer": "駐車が不便な点を除けば、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は地下と1階にあり、外部にも大型駐車場が完備されています。"
        },
        {
            "question": "特室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "特室にはPCと最新の無料映画が設置されています。"
        },
        {
            "question": "全客室で利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "全客室ではWi-FiとVODサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には大型テレビや冷暖房設備が充実しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 219,
        "QA": 309
    }
}